夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

聽日要考試

彩虹

ok

番左自己屋企了

瞓啦柒頭

努力加油

唔play

聽日去唱k

伊神

去左冰

依句真

幾點

11點

依家去訓

聽日冇野做

都要訓

濕撚哂 沖涼先

好肚餓

垃撚圾

like u

車頭ching

想食魚

幫我？？？

屌你老母 臭閪 含啦死八婆扮上菜

想煮公仔麵 但係又刷左牙唔想落床

想食酸菜魚

我都係聽日考試

一陣整杯麵

有冇咁多試考

廢ching 我唔開心點算

好大碌

講比我聽 開心下

不了

咁衰架

訓啦死肥婆

你安慰佢

未沖涼

不了 佢剛剛話我惡

你屌柒佢

唔屌wo

屌你老母

屌老母好了
唔好屌我呀

屌你同你老母

唔準屌我

訓啦你老木

瞓唔著